[Online] 艾爾之光討論區 [8] 十年前屌打貝狗 依家畀貝狗屌打

請儘量使用不推文回覆

Q&A

Q: 我以前玩港服，依家要重新玩過？
A: 港台合咗服，但係都可以用返以前港服嘅AC，要用HK Beanfun入。

Q: 新手/回鍋玩家，玩咩職好？
A: 問下你碌鳩，肯課無廢鳩。

Q: 點樣升LV最快？
A:
1. 打副本之前去魔奇個溫泉浸夠6分鐘拎個buff先打副本，會多30% EXP。
2. 跟史詩打，如果你嘅Lv. 高過史詩任要求嘅Lv. 太多就可以右下角skip。
3. 會送VIP飛行卷，打史詩嘅同時留意下有無得飛去下一個城，只要飛到就可以開新一章史詩，跟住新一章打嘅同時上一個城淨低嘅史詩任就自然可以skip。

Q: 共鳴系統？
A: Lv.99之後就會有任送開共嗚系統嘅物品畀你，共嗚Lv. 你可以當係普通Lv. ，只不過共嗚每升1 Lv. 就可以喺共嗚頁點加數值嘅特性。啱啱開到共嗚嘅話建議你點咗EXP先，有任會送重置卷，只要唔撳完成，個任就會一直喺到，完成咗張卷會有時限就逼住要用。

PVE配點: 技傷 > 兩極 > 對Boss傷害增加 > 適應力 = MP消耗減少 = 技能冷卻時間 = MP
PVP配點: MP消耗減少 > HP > 屬抗 > MP > 技能冷卻時間

Q: 裝備點跟？
A: Lv.99前用地板執嗰啲是旦用住先，之後可以考慮換Lv.80嘅秘密副本裝/Lv.95嘅艾利裝/Lv.99嘅虹霓裝，建議直接換艾利。

Q: 艾利裝點玩？
A: 要睇你畀唔畀錢買+9/+10，無課就強化上+8用住先，而家衝+8唔會爆。

Q: 艾利裝D色咩嚟？
A: 簡單嚟講紅藍都係PVE向，魔攻職業用藍色，物攻職業用紅色，而紫色偏向對戰。原因係各自嘅套裝效果。

Q: 副本向艾利裝碎片點入？
A:
均衡(三角) 件裝白色數值嘅Lv.，有高入高，唔係最高都可以用住先。
破壞(正方) 特定技能加傷，每隻職唔同，最底有link睇咩職用咩技，擔心收錯技可以問下。
變化(圓形) 特別數值，一般入暴擊傷害增加，未有爆傷就入 致命一擊/極大化 用住先。
熟練(六角)各個部位唔同:
上衣: 兩極化: 攻擊/被擊傷害增加
下衣: 團隊物 / 魔攻
手套: 全技能傷害
鞋子: BOSS傷害增加 / MP消耗減少 / 無視物理/魔法防禦力

Q: 對戰向艾利裝碎片點入？
A:
均衡(三角) 基本上要最高，因為要HP。
破壞(正方) 都係每隻職唔同，有可能同PVE唔係同一招。
變化(圓形) 一般入HP/傷害減少/動作速度，取決於差咩數值。
熟練(六角) 各個部位唔同:
上衣: 團隊致命一擊
下衣: 團隊動作速度/物攻/魔攻
手套: 團隊額外傷害
鞋子: 團隊極大化

Q. 時裝/冰裝收邊套好？
A. 左5 七界/煌雷/冰海/沙漠/漆黑/黎明/白龍，右邊可以 七界/煌雷/冰海/沙漠/漆黑/百花/黎明。

無乜錢嘅可以收一套你認為靚嘅時裝頂住檔先都得，而右邊嘅話就用住艾利飾同邪念飾先。

最頂裝嘅右邊飾品大部份都係無課就可以拎到，包括邪念﹑魔界﹑襲擊同大師飾品 。

Q. 襲擊戰咩嚟?
A. 巴尼米爾第5﹑6﹑7個副本就係襲擊戰，台服俗稱一輪，魔人武器同襲擊飾品都係喺呢個地方打，每個星期可以打兩次，分別係故事模式同一般模式，食齊回收卷嘅話每個星期可以有四輪獲得掉落獎勵嘅機會，逄星期四重置。

新手可以睇youtube嘅教學 (keyword:一次看懂襲擊戰) 同打故事模式練下，大概知道啲每隻王嘅模式，同埋瞭解下自己職業可以做啲咩同負責做啲咩，就可以跟團打。

想搵團嘅喺NPC卡蜜拉到入練習對戰 -> 歡樂見到啲寫住一輪嘅場就可以入去同場主報名，場主會睇返你隻職決定收唔收你入隊，亦都可以喺呢到或者入公會問下有無團跟，跟到好嘅團基本上輕鬆打。

Q. 襲擊戰啲人話咩0%又100%即係點?
A. 襲擊戰三個副本總共9關 每關11% 打完一輪就100%
每星期四重置 變0%
0%先會有掉落獎勵 (魔力石 飾品 武器)
打完就會變100%

有兩種選擇
1. 食回收卷變返0% 每星期可以食兩張 小心唔好食錯故事模式
加埋故事模式即係每個星期最多有四輪拎掉落獎勵嘅機會

2. 100%繼續打 每關會出象徵畀你
數量就要視乎你嗰團有幾多隻0%
象徵可以換嘅選擇有好多 不過最主要都係回收卷或者藥水

Q. 虹霓裝咩嚟，點先有?
A. 虹霓裝係暫時最勁嘅裝。喺同一個強化等級下，淨係鍛造6階已經過咗艾利裝嘅板面數值，加上強化階段效果﹑大量適應力﹑數值BUFF，令佢喺現時後期食適應力嘅副本入面表現遠超艾利裝。

入手方法係喺11城鐵匠到整，材料要用虹霓珠(420粒)或者虹霓珠(210粒)+冰塊(63000舊)。虹霓珠可以由13城日任(每日25粒，週任100粒)或者13城嘅BOSS掉落，而冰塊只要打13城嘅副本就會出。

虹霓裝分別有六套，每套都有唔同嘅套效，PVE通常整丹(兩極化: 攻擊/被擊傷害增加)/碧(重置技能冷卻)/綠(團隊BUFF)，PVP就大部份都紺(血量+一大堆數值)，不過亦有人會混蒼(MP消耗減少)，而要整邊套最大嘅因素都係要睇你隻職。

左4每件裝都有獨立嘅固定效果，上衣係物魔攻，下衣係加致命一擊(紺係動作速度)，手套係技能傷害，鞋係極大化。

如果你手持艾利裝，你又想換虹霓裝，除非你課好多一次過收哂成套，如果唔係你就要自己諗下或者問下巴打整邊個部位先啦，始終呢套裝都係要時間慢慢整同養。

個人對虹霓裝嘅評價係只要戰力夠入13城副本，每日肯花15~30分鐘打打13城日任就會整到嘅嘢嚟。

Q. 虹霓裝個鍛造系統乜嘢嚟?
A. 鍛造系統一個可以額外提升虹霓裝嘅數值同裝備效果，每升一階，件裝嘅版面數值就會升少少，總共21階。每升三階，件裝就會有特別效果，例如特定技能效果+5% (6,12)﹑致命一擊傷害+3% (3,9,18)﹑適應力+1% (15)﹑物魔攻+3% (21)，基本上同艾利裝嘅碎片差唔多。

而鍛造系統實際上係一個進度條系統，每撳一下都要用冰塊或者虹霓珠，撳完得兩個結果，一係直接升一階，一係畀%你，累積夠100%就畀你上一階，即係保底。由於要用嘅冰塊同虹霓珠數量太多，被譽為全game最肝/坑錢系統。

Q. 大師完有咩唔同?
A. 大師完會多咗招大師技，分為四階段，每一階段只不過係將第四階強行分開四段嚟放，每階加少少動作咁，PVE通常用第四階，PVP通常用第一階。

除咗招技，仲會多咗隻聖獸，聖獸可以養到四階，每一階有唔同效果。第三階會開放嘅聖獸潛力同五件聖獸飾品會提供大量有用嘅數值，對提升戰力有提大幫助。

Q. 大師之路有咩特別嘢打?
A. 大師之路副本要打各個屬性嘅統治者，副本入面有各自嘅debuff去壓低角色攻擊力同HP，而適應力可以減輕呢個debuff，未整好裝就入去打會極度痛苦。

打羸咗有機會跌認證黴章，聖獸飾品，大師飾品，大師巔峰技能。
認證黴章每場必出，數量取決於打邊關，大包圍嚟講每場2-4個，每1000個可以去艾利村飾品商人到換大師飾品。

聖獸飾品係裝落聖獸嘅裝備欄到，會加頗為多嘅數值同大師技能傷害。
大師飾品就係三件套效非常實用嘅飾品，而總共有七件，包辦咗右邊飾品欄六個位，可以話係進階版邪念，同樣提供咗好多配裝自由度。

大師巔峰技能有啲可以用嚟打PVP，PVE嘅全部都係針對大師技作增強。
以上四樣，除咗認證黴章，其他三樣都幾難出。

Q. 職階賦靈錄咩嚟?
A. 賦靈錄就係要用ED將你有玩嘅職業，好似卡game咁收集，每個職業都各自唔同嘅效果，例如艾仔嘅第一分支KE就會有MP1傷害加成，第二分支就會係MP2傷害加成咁，每隻角色唔同職都會有唔同效果，想要全部效果嘅表問巴打們拎圖。

後面嘅加成部份，我個人就覺得類似自走棋啲種族效果，兩三隻同樣效果嘅角色放埋一齊就會出到你想要嘅效果，不過依家根據你嘅角色係屬於第幾分支，就會有固定嘅配法，問巴打。

有用的攻略網址：

遊戲詳盡攻略 (平衡﹑冰裝﹑寵物﹑坐騎﹑稱號﹑生活﹑技能配點﹑虹霓裝)

艾利亞諾德套裝與飾品

碎片推薦總覽

各職業buff/debuff (襲擊開團﹑定位參考)

聖獸系統

香港公會：Laputa

打左新副本 第一關勁煩 係咁跌落街

打出bug

仲未見到物攻團過15-5
我正式宣佈玩物攻職係狗

汪汪...

CU未

米神 坐騎

韓仔砌啲物攻團好唔掂

無美背甜腋
不了

CE啦

觀音

用羊 都係跌跌跌點解bq冇二段跳

你的角色卡呢

得果5%跳

我玩KE 就咁坐騎同奪魂 都還好 唔洗食貝多斯

叫基拉個個IM 都唔係好打到

有物攻團打到15-6 R2了
而家大家都卡呢關 真心難

物攻邊到睇? 暫時最穩定最快應該係 도시 cet 15-6 r2 30血

冰柱打極都唔消失 CHUNG或成最大贏家

佢30會封晒紅技 依家啲人吹緊玩普攻有3900%啲職 同 BMA 笑死

Mother 同 hyper skill呢？ BMA?

就咁睇今次得 15-5 r2 可3冰？ 其他好似見唔到控

呢兩個無封
BMA係Rose二職 普攻特化角 第一代羅索殺手

係啦 啲人帶隻BL都係用嚟補血

我見到有個韓仔開緊隻RS頂BL個位
個人覺得取代唔到BL

打得落30再講啦

等KOG nerf咗隻王先

睇黎+11魔人可以用多半年

仲有進度條 用到下年四月左右啦

15R既難度用左最top嗰1%玩家做標準
應該會出故事模式？

想問下BL共鳴點完技傷之後應該點乜
想點boss傷/兩極撐高啲戰力但又見啲人推薦BL點減cd/消耗

你幾多戰力先
戰力係條界嚟嘅啫 夠數你想點咩都得

BL嚟講 CD MP-真係會有用啲

而家25萬 想撐到夠去打raid

竟然用大師稱

用大師技堆攻擊特效

等緊貝爾特r3高清圖 雖然都估到係人型王

回血既屌

睇唔明朝大咩原理 有好似唔係ross咁
向下跌落嚟嗰兩粒嘢又唔知有咩用
波波有啲似楓之谷黑魔法師

終於打到魔人武
俾d信念全力支持+11跌價

出新武器一定會升

15-2w機率都幾西 打左幾場都冇一粒黃石仔

話說133係未比人改少左個經驗

無喎
係咪你無換經武咋

出免費轉職我要由cs轉cu了
頂唔順 rj咁

156 R3 容錯勁低
我見CET嗰團係搵隻AS去食哂啲debuff
其他人輸出 暫時睇淨係得

本體射三粒波波 (debuff)
本體爆360度波波 (debuff)
唔拉畫面落兩粒有線波波 (一粒白色解debuff 一粒黑色再上debuff)

拉畫面雷射 (巨人/中咗必死 有隙位避 有得滯空嘅職可以直接神速上天 BL AS MP)

拉畫面落兩粒有線波波 之後噴大 (同唔拉畫面一樣 但係中咗會有鎖住 然後有盾擋到王招噴)

有線波波出得好快 好似一定要兩邊都有人食
見佢地搵AS食黑波 其他人食白波

滿足唔到佢機制其中一個條件
一言不合就開噴

唔拉畫面落兩粒有線波波 (一粒白色解debuff 一粒黑色再上debuff)
我睇直播似係一個解晒debuff 一個防止boss回血

唔知3粒波波咩debuff 呢

拉畫面落兩粒有線波波
應該似係貝多斯咁踏完重疊就會有盾

lm

依家d冰塊個價慘到 能量碎片又係
未有新副本果陣都係靠呢兩樣野搵食 依家咁多個ac夾埋 1000萬ed都冇 新副本d石跌率又西
打151又成日比警告我

3千萬一SET 我自己食算了

用珠咪算 一係升到一係升唔到

4件化骨龍要養 淨係珠邊度夠

有平衡未

打襲擊要幾咩標準先做到輸出?

職業正確

仆街我250W戰力RM
第一次去報輸出
分傷得100e
係咪戰力灌太多水有錯覺

係咪起碼都要有115稱去換下?
我仲係拎9住個千元突破去打
我見另一個輸出個稱係咁轉

115同黑暗視線(壕就用盤輝)

RM畀人斬咗一半招極限符文無之前咁誇張啦
直頭可能會輸畀KE同IM添

報輸出最緊要識 loop技 換稱 鬥志
依家250萬可以算可以啦 RM灌水職嚟
換到虹霓就算無+12都400萬起跳

好似基巴咁講 刷返個115同126啦 刷埋134最好
千元灌水稱嚟 實戰無乜人用

襲擊黎講126應該好d
反正有人破防
同埋唔講幾戰 你幾多適應力先

最近留意到韓仔轉晒做適應力飾品 淨用七界武
直接151 153 154飾品用齊晒
強者同154個風扇夾埋真係太勁

另外呢個韓仔整合晒依家點賺錢
新手嘅話點ED有用好多

最近諗緊到時台服出新raid
咁啱就係出新冰裝 要換先有冰機buff
但係左5啲數值又好對戰向 哭能咗

刷飾品唔係用禁戒守護者好D咩

禁戒刷稱同經用昨啵
以前米貪無上限就話用盤暉谷戰鬥力撐高掉寶
而家都係用翻真正的寶物 或者 11-2個稱算啦

一直唔係好明禁戒最尾咩15%個個用黎做咩
以為係加掉落率

禁戒嗰15%喺用嚟刷稱號
例如盤暉原本998/1000
帶禁戒打巨人有S以上就有15%機會加多場(1000/1000)

999/1000

原來係咁咁要課左禁戒先了

前日刷完盤子 300W戰力

300w大佬

你應該唔止300W

呢隊係咪全球首通

但錯職撚都無得含

380萬+12CS

屌
我2隻都999/1000

+12CS都冇得含撚

所以我26號轉cu

真 RS已轉

已轉cu

我直接玩賽克王子算

12R兩倍掉率計唔計飾品同武器架
卡左好耐2/4

拎個武器去拆

得兩把魔人 第三把進度條到紅燦
btw 結晶有8個

領域即刻食咗刀

無斬輸出咪得

Ching sick ball
哈梅爾爽兵玩既係輸出

+9 4Y得琴日先攞到？

係 今次啲周末任務完嘅時間好撚濕勁
+9 4y個任去到噚日2359就無咗

上次有任務送轉色 11點就無真係畀佢吹漲
轉完過去無撚咗個任 要用兩舊水買卷

屌 琴日差兩場冇打

咁多位用beanfun hk既
ie停止支援要點登入beanfun hk

ie tab呱

ie死左會唔會連tab都冇用
雖然我用tw 但係都想知冇左ie會點
始終身邊d香港玩家都係用hk

可以叫班IT9更新個香港BEANFUN了

如果一早更新hk 我一開始就唔會用tw啦

tw用到chrome hk用唔到本身都極on9
明明兩舊野都係同一間公司出

公司放棄咗香港

新仔岩岩開始玩 想問下前面講既灌水職有邊啲
明明戰力同朋友差唔多但打副本好似成日都唔夠佢黎咁同埋想知襲擊戰多數係邊到搵場打

灌水職嘅意思係指隻角本身啲被動會谷高咗戰力
所以戰力會高過同裝嘅人
例如EW RM CC 可能仲有其他 無乜留意
不過戰力唔代表一切
戰力高輸出都可以低 戰力低都可以高輸出
只係一個門檻嚟

你同你朋友玩咩職先
有可能係職業問題 有可能係熟練度問題

我玩DN佢玩OS
我戰力同佢其實差唔多
有時會高過佢幾萬但認真輸出衰過佢咁
我以前玩艾爾都好似冇戰力尼舊野所以都唔太明
因為係一齊刷副本所以成日都諗係咪我點錯野

利申：共嗚點曬兩極先點技傷所以技傷未點滿
但我同佢點既野都差唔多搞到我勁懷疑人生

同埋我想問下44萬左右打襲擊戰係咪都好困難
同個frd有對比之下我都開始懷疑係咪我操作問題
之前睇人話係32萬係門檻
但我咁搞法好似好易比人屌

我係岩岩返坑見到唔同左好多
上網睇啲人講都好多係成年前既野
所以勁多問題sorry

DN我無乜點玩唔清楚
OZ黑暗之霧+暗絲網依兩招刷圖打王都幾輕鬆
所以應該係職業問題

共鳴點法應該係技傷>兩極 不過你咁點法都無乜所謂 因為技傷兩極你遲早都係要點滿

依家台服12城襲擊生態係 1or2隻輸出+控場+0%
只要你夠32萬就做得0%
入到去負責放buff比輸出打就得

打之前最好睇下人地整嘅攻略
點走位 要放咩buff/debuff之類嗰啲
跟住攻略嚟打正路唔會出事

除非你做咗啲on9野 (卡冰/特登開窿etc)
如果唔係唔會有人屌

正常情況啦
OZ依家算無腦職
基本上只要招暗絲網唔空 已經有傷害
再加上OZ其他技好多都掃圖技嚟
佢清咗你咪無得打
你輸出低過佢好正常

DN無問題啦
不過就無乜人教點玩 又好少人拍片
MP就成打人玩
靠你自己慢慢摸索下啦

襲擊放物攻buff 唔好帶冷氣機
隨便開技 儘量唔死就得

你地個艾爾之光有冇出事? 我尋日開始係咁與SERVER中斷連線 同入保安碼果度禁唔到確認

琴日先開始出事?

搵到原因了 係同我裝果個google remote 衝突
Del左就冇事

DN真係勁少教學
以前仲玩緊MM個時都好中意睇啲人教學片

但依家周街都冇幾個DN咁
有時同朋友打都係咁見到佢同路人撞職
然後我到依家撞都冇撞過一隻DN

點講好 成日覺得好似沒落左咁好鬼灰
雖然都諗過轉玩MP但我真係好中意DN

我諗我情願用多啲時間同錢都唔轉職

雖然好怪但我都係覺得DN已經好難玩得爽
唔知係咪平衡問題
感覺上有啲技既時間同傷都cut左咁
不過聽人講以前未開到共鳴都要當自己新仔開始
雖然係咁但成日覺得有啲怪怪啲

以前只係輕輕咁玩過下覺得pizza+憤怒覺得好爽
岩岩開始玩返個時未有轉換
用憤怒得返超短
仲要pvp放左技對面可以照行行企企
望到咁真係sad到爆

個時完全靠信念去玩落去
如果冇轉換我一定棄多次驚
利申：Pizza已經畀我放棄左

啱啱回鍋an 70萬戰力 用緊4y+10
想問下我係咪先升大師 同埋打下魔人農下冰咁
見依家d戰力基本都100萬UP 想問下點升得快 係咪一定係魔人
最後想問下依家買共鳴頁好呀定係開隻經驗人好
唔該曬咁多位巴打

魔人+11 淨係把武就100萬
大師完有聖獸飾品 可以再谷暴擊 極大嗰啲
記住清襲擊 打日任
買頁經驗共嗚 得閒打下133 農下冰咁
慢慢農 夠刷下圖就得
依家唔洗衝咁快 個頂太高 賣屎忽都追唔到

1. 未升大師就快d升大師 大師聖獸d裝備加到好多戰力
2. 上8591買七界同強化符咒
3. 考慮到後期既副本門檻 最好開新共鳴頁比本尊刷經

唔該曬咁多位巴打

同埋想問點解 一輪見親都係魔攻團

都會有物攻團 不過0%無乜所謂
每間房都入去報下 唔理你咪下一間

不過韓服最新出嘅襲擊排名有70%都係魔攻
最近台服又有送轉職卷 唔多唔少有啲影響

想問下BL比較適合邊套虹霓裝
感覺綠,碧或者丹都唔錯咁 揀唔落手

1.想問下巴打如果再送轉職卷AN轉DaB其實係咪會好D
其實我已前都AN轉過Dab又轉返AN 因為Dab PVP完全唔識連
果時AN都叫話上過下S(我知S唔高)

2.同埋想問下 +11會係有活動自己衝會平D呀/匠10會平D/定係8591直接買11符會平D

綠for sure

1. 睇自己手感

2. 如果你本來係+10就建議搵NPC點上+11 其他情況一般係直接買比較好

姐依家匠十 係冇用?或者問匠十有咩用

匠十有高dd機會將±0變+1

DAB依家無論喺PVP定PVE都零技術職嚟

PVP見人埋嚟放霸體橙技 放TMP1
連人係咁唔知xx定xxx loop
loop到夠魔
一係 連連下直接 冰封 凌空 成條帶走
一係 導引或者TMP2 百幾魔好大機率捉到人仲要回返一半以上魔畀你
傷害仲要好撚高 等平衡畀人削嘅職嚟

PVE唔洗講啦 一招暗藏打晒 打王T0
刷圖同AN比差少少咁
不過有追蹤有冰有爆發已經算唔差

AN PVP算中上職
11識用TMP1 大師技 或者其他技捉
甚至見人放橙技或者巔峰技霸體
行埋去一個地動直接收佢皮
不過我見過真係勁嘅 係亂鳩咁踢都連到

22 食你打團戰基本功
再加睇你識唔識放十字爆嗰下
同勁快踢三串嘢出嚟嗰招
兩招都好難cut魔 一定硬食大粉擦
其實都幾勁 不過係無DAB咁無腦咁解

PVE 刷圖王 無圖係一招TMP3清唔到 有就踢多腳
又有物攻 速 百暴buff
打王輸出都唔差 好易技駁技 啲技又唔食體型

兩個完全唔同玩法 睇你鍾意邊種

依家ed咁貴嘅時勢衝匠10都幾貴下
除非你本身有好多材料啦 唔係我都唔係幾推薦
啲人用匠係搏+7/+8跳上+10姐
跳唔到卡住喺+9都幾尷尬

買唔買符就睇你信唔信自己
依啲好難講 有人一兩粒上到 有人點都上唔到
你當買符係保底就得 要買嘅話中秋大強化再買

匠8 9 10差唔多
總之就係高級強化嗰陣聽到有聲
就係佢做咗嘢
將原本嗰效果變好啲

-1變±0
+1變+2/+3
唔記得有無+0變+1 好耐無撳

匠8 9 10既分別主要係拆裝

有±0變+1 只係機率勁低

唔該咁多巴打 咁熱烈用心嘅解答

又有野想問下 成日係fb 碌到咩貝狗 依個po名又係貝狗 究竟係邊到打嫁呢

15城 今日出嗰2關新raid

貝狗咪係沛塔最尾隻boss囉
而家佢係布律那歐襲擊戰既final boss

我知係x-6 我想問新果隻姐 姐係又有新頂武？

有 魂靈殘影 - 鎮魂武器
要打15-6先有機會掉
問題係新襲擊太難 唔降難度冇可能用到新武

個朵咁型

點解隻野去到台版好似易打左咁
人地開台打勁快

過左15-5定15-6
知道晒boss既patterns
15-5其實唔難打

當然15-5
15-6正係要習慣禁技既手感都要啲時間

每次用技都要諗一諗
最驚有時心急 用左唔應該用既技

唔知蜈蚣稱號debuff對15raid有冇效

基巴carry佢地先打咁快

btw 韓服以外一開就係韓服第二個星期嘅難度
即係已經削過

幾時carry埋我...

15raid既門檻係咪+11魔人鍛15虹霓

艾爾而家100hkd=幾多ed？
見到更新之後啲物價跌咗好多，想課金買一套冰裝

上8591hk睇 30hkd=1e ed
即係100hkd=3.33e ed

係

咁我放棄
80% debuff cls
16城會唔會100% debuff

比少少時間
等個副本下修

幾時帶我地滑15-6

都未撚過到

ED 直接買唔多抵
你直接收裝好過啦

好誇張ed升左成3倍

好健康喎
依家真係刷ed都買到冰裝 平過韓服

對刷唔到ED既人不利
你打開邊度刷

你依家咩程度先
我得閒同基巴刷下154咋 無特別去刷ED

有無禁戒先
無咪刷秘密

秘密 英雄 13城 日任 每日一場免費153 154

有時間再刷122 123
我都好耐無刷 要睇每場基本有幾多ED
同埋麻木 強者幾錢再諗刷邊個

無時間就刷4y清疲

4y碎重有人收嫁咩

刷ED姐 一分鐘70萬喎

咁多嫁
不過明明以前 死神一場百幾萬一場 依家變到咁樣

前題係要有ED共嗚同古代黃金飾

ED加左價

好苦惱
星期六到底換
憂鬱蝴蝶 定 X-MAS'星夜的祝福 好
你地會換咩

憂鬱蝴蝶 / 亡靈之影

太陽都好可愛

太陽係咩

唔記得叫側咩太陽 識得變黑面 你去衣櫥睇下🌞 - 🌚

側陽懸掛 識變臉好恐怖
蝴蝶靚好多

ching sick ball
btw喺邊到睇有咩換

好可愛有種反差萌

你決定好未

反差但不萌
都係要蝴蝶
只係唔知揀黑色定白色

睇落最貴係貓尾
到時睇下實物再諗

白色靚d

黑同白都靚
為左襯套外觀可能會揀黑色

最後換咗側陽 正撚到

強化活動

就中秋

最尾換左xmas

星期四更新有強化活動
博唔博+12好

升
我都要搞定+12等新武

一諗起要搞張+12比新武就好大壓力
冇錢守護艾里奧斯

無錢學咩人守護艾里奧斯

窮人都係用返+11算
反正把魔人都係得+11

咁你更加要+12
新武梗係要新+值

咁再新一把武就要+13

不過認真
咪又係睇職
廢職+12都係輸人地+11什至+10

廢職可以轉職
+12唔係人人有

EVE轉極都廢
有愛就比你隻角渣+12

CU招鑽頭唔係可以強殺大師咩

屌李(東信)老味 把+12用一兩年就出新武器
隔兩三個城就換武器呃唔少錢
最好強化等級好似魔力石咁可以兩把武器調轉

鑽頭係勁係收招快唔係高傷
17,930.4%已經係CU最高攻既招
CS分割仲高傷 不過收招太慢
CE招TM1應該高攻過曬上面2招
不過範圍細到
DLLM艾仔0轉技有3萬%

咁撚準時斷人線

邊度收番黎既風
雖然好似例牌中秋有強化活動
D秘銀碎俾人搶貴晒
全部二百萬up

啲秘銀碎片可以拎出黎賣
Fat fat

前排等錢使同物價係咁跌160萬放晒 放左成set

陸服早台服一日更新
陸服有強化活動 台服應該都有

屌你老母
掉左5舊水落咸水海 仲衰過買六合彩

唉反正我CU 都係滑水仔 要+11黎做乜唔倒錢落海了 繼續用+9算

無+11點拆刺

我用+9 女翅+覺醒 用x輕鬆拆

我+12都唔可以輕鬆拆

你發生咩事...

是咪暴擊呀你

156D刺喎講緊

1200蚊升左兩件+11

免費仔點咗件強化裝備上+10

唔夠戰力入呀+9 以為你講12城

屌我+10都上唔到

幾日前啱啱玩翻 想問各位ching點先可以課金
見Beanfun官網話要台灣電話認證

用香港BEANFUN

香港beanfun用唔到
淨係可以用台灣版 然後認證唔到好迷惘

你幾耐無玩啊
你可以視情況重玩

啱啱開新AC

咁安心開香港BEANFUN AC啦

但係已經三轉咗

上網搵下有無virtual phone用下囉

我都係用beanfun tw
冇台灣電話認證 所以由頭到尾都冇共倉用
btw我共鳴28X

Ching點捱

商城有得交易/送禮既會搵港人交易 冇得交易既商品就冇辦法啦
冇得用共倉就用信箱代替 只係魔人箱嗰D寄唔到比分身

估唔到香港會仲有人討論仲以為已經冇咩人玩

真係無乜人玩

我知道早兩年仲有人cosplay ge但係我已經預咗冇乜人玩

原來仲有人玩緊

有就有嘅但係可能勁少我都係早排官方嗰啲活動先至玩返

#1嗰公會仲活躍緊嘅人一隻手數得晒

咁使唔使呢一度啲人自己開一個

即係最多得5個人？
岩先打13-3先見到有個Laputa既DA

正路都有一頁嘅 不過好多都唔會講嘢
會長走咗佬 其他打開PVP嘅都跟住唔打
變到得返我睇住個會

依家個會多數都係用嚟放分身
或者你係邊緣人唔想有人煩住
22lv公會 三頁公會技 公會經你問我就開畀你

問其他嘢喺到問就得 咩15襲擊呀 咩農ED呀
喺公會入面問我反而會睇唔到

我估只係分開哂喺唔同公會度
不過真係唔多人玩啦而家

我屌 手多 整撚散左把+11魔人 我想退驚了

放eve煌雷 左5右4 一套 已洗賢者 550$ 有人要

ho sad...

師兄好慘...

如果彈伺服器無回應點搞好

到底要掉魔人未 加十一 石頭都準備好曬 我想打15城呀

進度條去到藍燦就差唔多啦

到啦

活動總結: 1千蚊 (再加一set 秘銀結晶同1set 碎)
1張+10 1張+9 完

退艾唔玩
賣蕾娜 白龍髮型 七界左5 冰海右4 太陽影
以上均需衣架
留tg

虛影咩價位ching

200出衣架

巴打 可以wo 用8591交收?

我冇用85，tg傾？

平放愛姐七界左5沙漠右3 唔洗衣架

沙漠右3有d咩

無記錯係武器 耳環 背

免費冰裝

我果晚要去上堂衝返屋企都唔夠時間掛晒200分鐘

你可以試下凌晨開始掛

有冇人掛緊冰裝
重玩咁耐第一次見啲servers咁多人

依家掛緊

淘寶有認證賣 好似1$定5$

同問

差d唔記得左即刻上水先

差唔多要掛三個半鐘你掛唔掛得齊咁多

而定淨番兩個鍾都冇 唔知超過12點計唔計呢

應該就唔計啦

Gg

個倒數消失左
淨係拎得切左5
免費上左+10

HK BF 要用IE嘛
跟住我DOWN完禁網頁右下角
佢叫我DOWN BF
但我已經DL左- -

Same 去咗玩台服

韓服出新角色
用鐮刀既正太

我發覺每次唔玩一排就會有人想爆我ACC
你老味臭

想問ADD PT?異能 點配點好

又升得幾快1lv升起都幾快上3轉
打返舊關都唔覺悶

有冇圖

明明hk beanfun只要加個ie tab同搞搞相容性就開到
就快變月經

不過又係既, 2020年都冇人update過舊野

隻oz依半個月都無開過
個公會其實有無人係仲玩緊嘅

我直頭search唔到個公會

冇人登錄佈告欄

有冇管理員登錄佈告欄比我d分身入公會

想問下宜家多唔多人玩？
少少想入坑 但驚新手區好似死城咁 好冇癮

點為之多人玩？
1-10城基本上係單機
秘密 英雄大d機會遇到其他人

要升到去有人既地方大概要幾耐？

唔關level事 普通關係靠匹配

第一隻角色 升到99 1日內
如果係活動角色就2-3鐘

我覺得睇你新手區個範圍有幾大
99前都幾冷清
但99後一定有人一齊解3轉囉

一二轉都係簡單野, 超越可能都會有人同你一齊解既
如果真係唔想自己一個solo咁耐, 可以等跳躍先回坑
好似2星期後有? 唔太記得

99之後應該用咩武器

add能量融合嗰把囉

Beanfun真係好垃圾 成日都開唔到驚
決定轉投steam版

有得入會未

登錄咗佈告欄

想問下 15襲係咪已經成熟曬 我見好多人都話刷稱 定純粹係最top果班人圍內

唔知 我諗就係得最top嗰班先打到
歡樂d團唔夠輸出/拆刺既話冇人收

同埋156 d刺洗唔洗咁厚血
跟公會團次次因為d刺團滅
之後揾左個輸出取代左我既位置

15襲擊真係on9嘅極致
本身難打又要團隊合作 冇裝冇朋友嘅收得皮
當你好彩跌把新武 又要再打700場副開效

新武雖然勁過魔人好多
但係5階段300場156都cmg

top中之top嗰d玩家已經半個鐘完一輪15Raid
韓服會唔會因為咁覺得15Raid難度合理而唔降難度

而且出左3個月都仲未出故事模式

新武數值 能力 係咩都唔知 上網搵又唔知keyword打咩 出尼出去得d官網更新

睇elwiki 唔計基礎數值 當+11
多魔人10%雙攻 10lv雙攻 同3%MP減耗
新武3階可以取代魔人

不過練多把新武要好多錢

想問下大家
見到人話新手唔玩輔助好難有隊入 是咪真的
我第一隻升左ce 已經打到96lv
係咪要升過第二隻

應該話新手唔係輔助根本唔會有隊入

睇左陣 對rm同cet都有興 有冇話邊隻好用d

點為之好用 rm係降抗 cet係buff
兩隻職都一定有人要 睇你鍾意玩劍定炮

btw 12月更新過氣襲擊會轉做6人上限

呢兩日玩番，開完game隔兩分鐘就伺服器無回應

無裝teamviewer，有冇人知咩事？

所有remote都要熄
包括chrome remote (好撚弱智
開工作管理員停左個服務就得

終於玩到，開左隻艾姐3職黎玩

都係唔係好識玩，要慢慢摸下先

Cet去到99lv開始有d難打 好似冇乜力水
應該買套秘密用住先定整艾利+add好

秘密→艾利→4y
點解cet 80lv嗰陣唔買套秘密

因為個角未開夠7日買唔到野

唔係有隻ce可以買咩

冇課共倉 1516唔知買唔買好

我都冇課共倉 用信箱寄比其他角色

原來咁都得

想玩返，但裝極都裝唔到

點解搵唔到個公會嘅

因為冇人玩

咁仲有冇香港人公會

一齊玩國際版 用steam好方便
不過要開vpn

以前喺香港server課咗好多，唔想重練

以前即係幾時 2014？

係，好耐之前

咁同重玩冇乜分別
裝備d差距越黎越大
以前最勁既時空都變左垃圾
一年冇玩已經會落後其他人好多

點裝唔到講黎聽聽
雖然香港舊野呢到爛個度爛真係幾麻煩

一般4y要打機多場先跌？
打左廿幾場 已經覺得厭了

我上年玩 第一把4y好似第16場跌
運氣差打滿3條疲勞應該會出

已經4x場了都唔跌

廿幾場就厭既話可能呢隻game唔係好啱你
後面都係不停刷個幾張圖 刷冰塊 升Lv

仲有稱號

唔緊要啦反正冇課 真係厭左咪棄game

終於跌左lu
想問下大家有咩賺錢好方法
冇錢買碟

暫時你應該得秘密副本可以打到黎賺
但下星期應該有跳躍活動
快速練一隻到99lv+應該送一套+9艾利同4y
你會唔會等下先會好啲

國際服都有架？
咁諗下開咩角好先

原來你係steam版 咁我唔知落後幾多個版本
台港服就落後韓服一個月 通常有咩活動都一個月後跟

聽日海外ser除左歐服之外有跳躍活動
送3轉 +9艾利 +9 4Y 連黃5磁碟

另外4Y碎片需求量減少
部分稱號調低解鎖條件
12城飾提高掉落率, 襲擊難度下降但最高由8人->6人

新角

我哋應該仲有一個月左右先至見到佢

應該會1月14號出啦

正常唔係遲一個半月咩

正常應該遲4個星期

港版beanfun裝完都係咁話我無裝beanfun個程式 勁白痴

想問下 我係經由活動開嘅角色 我依家已經做曬活動啲任 咁我之後應該做啲咩?

用 ie 唔好用chrome

講緊做完清除影之礦脈2次嗰個任務？有好多野要做喎
練共鳴
大師轉職
打邪念空間整邪念飾
打活動副本儲材料換寵物/時裝
打襲擊戰等出魔人武

收到曬 姐係跟住啲任做就ok？

新角邊個職好用啲

依家唔係得一個咋咩

邊撚個Laputa嘅人, 開完12襲擊團叫人報完自己消失左

一職就對顯卡友好啲 個buff加完啲技傷都幾勁
比較慘係回藍好唔得 飲水飲到嘔

相對二職既耗水量少一職好多 但佢啲技真係炸機都似
定位應該輔助？見佢個技好似隊伍單位回藍好多
但兩隻都好靚仔 點解唔全部都要

而家收個魔人武account要幾錢
同埋有冇DC, 想玩番唔知點入手

魔人武3000以上就有
依家啲ac價錢係睇件虹霓鍛幾
同把武+11定+12
想一勞永逸嘅建議買10000左右
你搵台灣公會入大多數都會有DC 打下書面語咁
香港公會就未必有 喺公會頻打下字咁
幫人方面台灣人係熱心過香港人
不過你有咩問題喺到問都得嘅

仲有共嗚高就都貴少少 即係99lv之後繼續升lv嘅系統
你有無話想玩邊隻 可以幫下眼嘅

有冇巴打打過貝狗襲擊可以講下點搵團, 次次搵團都俾人話冇經驗先不
屌你團團都冇經驗先不咁新手點撚樣先有經驗, 同搵工班hr一撚樣

未出故事mode比人練 一定要跟公會團/friend團攞經驗
而家艾爾就係咁 打個機都搞到好似見工咁

其實隻game仲有冇香港人玩, 有嘅話不如開個discord一齊組下團啦

有香港discord群可以報魔人同貝狗
試下去歡樂開房問下有冇香港人比邀請link

依度有冇人可以俾度link

有冇人有玩英文版？

ON一陣就彈沒有回應, 上巴哈睇係話唔可以裝Teamviewer同google個remote 已經刪哂 都係彈 係咪無解決方法

我記得間唔中PVP場會有間咩 香港公會收人 咁既房？
話唔埋可以知

pvp場嗰個咪係Laputa 會長好似有link

有無人想收ac
呢到有賣+12魔人cs

0